唔該所有賣攻擊性武器商鋪永久罷工

賣俾人會害到人俾狗捉
文具鋪又有較剪, 界刀
百貨公司都係, 仲有機會有賣雷射筆, 仲有刀賣添
賣刀鋪頭都要唔好開
五金都好多危險工具
超市又多易撚物品, 噴劑等等
唔該通通閂門唔好開黎害人啦